[SEXY女團] 子瑜跳到一半露出臀部驚險拉裙！Sana狂洩底...粉絲氣炸了

南韓大勢女團TWICE攜新歌《Fancy》回歸樂壇，突破以往可愛風格，這次更有女人味。日前參與音樂節目《M! Countdown》錄影的服裝卻被粉絲批評超有問題，因為多名成員的裙子短到大腿根部，隨著舞動甚至不斷露出底褲，讓粉絲氣炸！

▲子瑜開場前（左圖）裙子長度與跳到一半（右圖）長度差很大。（圖／翻攝自YouTube／M2）

TWICE《M! Countdown》的新歌舞台上，除了定延與彩瑛穿著褲裝之外，其餘成員都以短裙亮相，但這次《Fancy》編舞有不少跨腿扭動的動作，子瑜就被拍到原本在大腿中斷的裙子，跳到最後已經縮到大腿根本，她多次用手把裙子往下拉，但還是不小心露出黑色底褲以及臀部下圍，讓粉絲氣瘋！

▲子瑜短裙跳到露出底褲與臀部，讓她趕緊在舞台上拉裙子。（圖／翻攝自YouTube／M2）

受害的還有Sana與娜璉，Sana的粉色洋裝下穿的白色底褲若隱若現，不仔細看還可能被誤會是內褲，娜璉也是白色底褲隨著舞動十分明顯，隊長志效的衣著更直接把底褲露在外面，讓粉絲看了當場傻眼！

▲Sana與娜璉跳舞狂露底，粉絲認為裙子真的太短。（圖／翻攝自YouTube／M2）

粉絲不解，「難道造型師都不考慮編舞的嗎？」、「這次的裙子真的太短了」、「沒看到子瑜一直拉裙子嗎？」、「我真的一秒以為Sana曝光了」等等留言。

知唔知咩叫P褲？

唔知 講多D?

出得黎做雞 都唔怕露啦

咪就係 一過灣 拉拉手掣 架車BEL一BEL

牙魚正撚到

好pink

哇好正好想聞她們的西喔

得毛炸WO==

我吊能死支瑜!!!!!!!

咪痴

sexy 正常啦